運動心跳過快問題

運動果陣點先算係心跳過快
我跑步個心跳上170以上 算唔算太快
利申：試過減速keep住跑但唔知點解個心跳仲越來越高

高過220-年齡

減量，多做，慢慢會好啲

睇你想減肥定練氣

咁又無 我今年先22歲昨

跑到後期已經慢左跑 但心跳仲高左

我想減肥
不過順便一問練氣係咪心跳越快越好

減肥keep120up夠架啦